我到底睇到啲咩？球王散步？

每次有空位都唔走位等隊友易少少傳波比你

同打少個無咩分別

近鏡影埋去睇，汗都無流一滴

可以安心退休啦 球王

上半場二十分鐘已經成頭汗啦

兩個助攻，理撚得你

除咗助攻嗰球 分左 幾下邊 進攻真係冇咩建樹
普通球員來講算打得唔錯

佢有出場咩

麥包皮係咁跑位喎。

兩個助攻仲想點

Ching究竟有冇睇

真係失望 跑多兩下都唔願

助攻

真· 退出國家隊

理撚得你 輸波屌左先

明明正前
造唔到波上去要落返後一格派牌

所以佢表現出球王級數？

我係阿根廷人真係想打9佢
散步都算 單刀夠膽死腳軟

唔好扮睇啦

單刀???

果然小花迷點都有藉口

我都係小花迷
Ching一定唔係波台手足

佢避咗三個人搵到空位，不過推遠咗同右腳

上半唔算散 但下半垃圾到

推右走左果下
衰冇右腳